[狂賀] 35歲費達拿奪得2017溫布頓網球公開賽!!!

今年先奪澳網, 再奪温網

扲咗八次温網, 19次大滿貫

費老返屋企打老人盃啦

鬼叫班後生咁爭氣

一班廢青

費老詐死唔打泥地割禾青可恥

法國有少少屈機。